雙子座既女仔真係好吸引

好飄忽好難捉摸 永遠唔知佢諗緊咩
轉數又快 笑鳩佢仲可以立即反擊抽番你水
啲話題講極都講唔完 所有話題都吸引住我
係咁引我問佢野 講啲野係flirt同唔flirt既之間 btw 好似戀愛了

原來就係你成日煩住我

好愛

毒撚表示

Sor 原來我諗多左

佢自稱係處

your mum is g

雙子絲打 ？

9upper

兩個都雙子撚 真係唔會悶